有冇team building的遊戲係啱成班毒撚玩？

一組8個人，7個男+1個女。
有冇team building game啱呢班人玩呀
最好係可以令毒撚都可以投入玩的

我知道實有人會講女女女個女

翻去玩Minecraft啦

無

女女女個女